[推到完場] 2017-18 歐聯十六強抽籤

首名
-----------------
曼聯
巴黎聖日門
羅馬
巴塞隆拿
利物浦
曼城
比錫達斯
熱刺

次名
---------------------
巴素利
拜仁慕尼黑
車路士
祖雲達斯
西維爾
薩克達
波圖
皇家馬德里

幾點？

7點

車路士1/2機會中巴

歐足去到八強點都要滅一半英超